[阻住你扑嘢] 性文化、性教育、及性相關工業/團體聯合罷工聲明

性文化、性教育、及性相關工業/團體聯合罷工聲明

反送中運動持續將近兩個月，香港政府愈趨荒謬，政權拒港人之訴求於門外不再話下，更連環發出反對通知書，嚴重剝奪港人遊行示威的權利。七月尾元朗恐襲事件更令人人心惶惶。

全港罷工、罷課、罷市為最和平且有效之對策，香港人必須繼續團結，向港共施加壓力，重奪香港。故此，我們這一群性教育及性文化工作者、性工作及相關的非政府組織、及性玩具從業員將響應由網民發起的8月5日罷工，向這個不義的政權施壓。我們將於該日停止提供/販賣性服務、性娛樂、與及一切與「性」有關的服務及貨品。以此宣告我們對性和身體的自主，從我們生活最私密最切身的領域出發，重奪屬於我們的民主自由，用「性罷工」來抗議這個不義政府對公民權利「無微不至」的侵犯。

同時，亦呼籲各位參加八區集會：
日期：8月5日
時間：下午1時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔風水廣場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園、迪士尼大門廣場

俗語有云：「阻人扑嘢會俾人燒春袋」
但係諗深一層，你扑少一日會死咩～

參考:
【8.5罷工】5區正申請不反對通知書 迪士尼加入成第8集會區

力爭五大訴求 呼籲8月5日罷工

聯署單位

性文化
女人節 (香港)

中大性/別關注組 Sex and Gender Concern Group, CUHK

情趣店的日常

大專同志行動 Action Q

性/別公義委員會

心繩屋 Kokoro Studio

緒本子 Subay

Xuxa_art (Erotic Arts@Instagram, currently suspended)

性教育
Good Moaning
[url] [/url]
Happeriod

性工作及相關組織
午夜藍 – 香港男性性工作者互助網絡

姐姐仔會 JJJ Association

地方的蕩婦

性玩具
Sally’s Coco

Pink Pussy Cat

[url]Les play

Naughty toy

特急407

同gay佬都和解埋

WeConnect

G持！

Connected!

連登不嬲同 gay係 connected
你第一日上連登？

廟街性工作者冇罷工喎。

特急407 個網址應該係呢個至真！

另外你哋亦可以Follow Good Moaning on Facebook

另外Sally Coco 香港嘅客戶可以去返Sally’s Toy

G持

推

推！